正式宣佈「請回答1988」正式劇終 德善正煥現實中完成另一對CP

上圖係理想
下圖係現實
最終德善同狗正八係現實中化名為李惠利同柳俊烈完成咗劇入面最大嘅遺憾
亦都完成咗另一個結局
真心好鐘意請回答1988呢部劇
唔係所謂嘅智障泡菜劇
而係真係會被嗰種鄰里之間嘅溫情所感動
遠親不如近鄰
套戲無車禍無癌症
淨係生活中嘅小事已經足以感動人
同埋睇完套劇真係會諗起屋企人同自己嘅朋友
如果未睇過嘅
得閒嘅真係可以睇一睇
韓國都唔係一味都係啲膠劇
有啲電影同劇集其實都好有意義
希望有同好啦

入面係咪有一集講世界杯韓國入四強，茅到仆街又黑哨，但套劇就形容到自己國家隊係英雄之類？

唔止套劇 其實全個國家都覺得係

每一套韓劇只要涉及果一屆世界杯嘅年份就一定會吹奏

柳俊烈真係好樣衰

請回答系列其實出過車禍同生cancer情節